仆街啦 手多執左個卡套

執完先醒起7月14
過左11點係咪過左子時即係冇野？？？

成個7月都鬼門關大開...

係咪拎去差館順便吸收D皇氣穩陣D

咁多卡你驚乜

過左11點子時7月15先係真正開門呀
你望下你後邊

屌你老母 唔望呀

驚點解偏偏係今日執到

rip

比番仙人啦

你睇吓啲卡，全部都係你自己個名

收爹啊

屌 拎落管理處先 要搵去問管理處拎啦

入面攝住咗條頭髮同指甲